[人手置頂] 幫手推翻有用嘅po上嚟

On9 po就咪再推好嗎

推

喱個唔係有用po 由佢沉

幫手推po啦

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

全民黑背心 「觀察 Polite」唔好試！

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

（急求）７７義士被控襲警求片！

幫推正經post

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

岩呀 自覺推post

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

（急求）７７義士被控襲警求片！

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

全民黑背心 「觀察 Polite」唔好試！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

全民黑背心 「觀察 Polite」唔好試！

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！